# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Automatically generated, 2012
# 吴善俊 <sjwuny@126.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DPlayer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-07 13:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-13 03:40+0000\n"
"Last-Translator: 吴善俊 <sjwuny@126.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/dplayer/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/gui.py:59 ../src/media_service.py:164 ../src/widget/ini_gui.py:1868
msgid "DPlayer"
msgstr "深度影音"

#: ../src/media_player_function.py:56 ../src/widget/play_menus.py:176
#: ../src/widget/play_menus.py:367 ../src/widget/ini_gui.py:1457
#: ../src/widget/ini_gui.py:1579 ../src/widget/movie_menu.py:57
msgid "Open Directory"
msgstr "打开文件夹"

#: ../src/media_player_function.py:58 ../src/widget/play_menus.py:368
#: ../src/widget/movie_menu.py:58
msgid "Open URL"
msgstr "打开网址"

#: ../src/media_player_function.py:237
msgid "Disable always-on-top"
msgstr "取消置顶"

#: ../src/media_player_function.py:242 ../src/widget/toolbar.py:79
msgid "Always on Top"
msgstr "置顶"

#: ../src/media_player.py:592 ../src/format_conv/transmageddon.py:584
#: ../src/format_conv/transmageddon.py:889
#: ../src/format_conv/transmageddon.py:893
#: ../src/format_conv/conv_task_gui.py:81
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../src/media_player.py:594 ../src/widget/play_menus.py:262
#: ../src/widget/play_menus.py:374 ../src/widget/play_control_panel.py:59
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../src/media_player.py:610 ../src/media_player.py:613
#: ../src/media_player.py:616
msgid "Seek to"
msgstr "跳转至"

#: ../src/media_player.py:691 ../src/media_player.py:710
#: ../src/widget/play_menus.py:192 ../src/widget/ini_gui.py:907
#: ../src/widget/ini_gui.py:1265 ../src/widget/ini_gui.py:1330
#: ../src/widget/ini_gui.py:1386 ../src/widget/init_ldmp.py:165
#: ../src/widget/togglehoverbutton.py:126
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

#: ../src/media_player.py:701
msgid "Quit Full Screen"
msgstr "退出全屏"

#: ../src/media_player.py:741 ../src/widget/ini_gui.py:847
#: ../src/widget/ini_gui.py:1264 ../src/widget/ini_gui.py:1330
#: ../src/widget/ini_gui.py:1381 ../src/widget/init_ldmp.py:163
msgid "Pause/Play"
msgstr "暂停/播放"

#: ../src/media_player.py:891
msgid "Select Files"
msgstr "深度影音打开文件对话框"

#: ../src/media_player.py:964
msgid "Select Directory"
msgstr "深度影音打开文件夹对话框"

#: ../src/media_player.py:1070 ../src/widget/ini_gui.py:348
#: ../src/widget/ini_gui.py:403 ../src/widget/ini_gui.py:503
#: ../src/widget/ini_gui.py:515 ../src/widget/ini_gui.py:1483
msgid "Screenshot"
msgstr "截图设置"

#: ../src/media_player.py:1340
msgid "Open Disc"
msgstr "打开光盘"

#: ../src/media_player.py:1384
msgid "Save Directory"
msgstr "保存目录"

#: ../src/media_player_menus.py:221 ../src/widget/play_menus.py:299
msgid "Clear Playlist"
msgstr "清空播放列表"

#: ../src/format_conv/new_button.py:32 ../src/format_conv/new_button.py:59
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: ../src/format_conv/new_button.py:33
msgid "('button_size', 100)"
msgstr "('button_size', 50)"

#: ../src/format_conv/gui.py:43
msgid "('form_size', 500, 180)"
msgstr "('form_size', 425, 180)"

#: ../src/format_conv/gui.py:53
msgid "Convert"
msgstr "格式转换器"

#: ../src/format_conv/gui.py:75
msgid "intel"
msgstr "英特尔"

#: ../src/format_conv/gui.py:75
msgid "zte"
msgstr "中兴"

#: ../src/format_conv/gui.py:75
msgid "hasee"
msgstr "神舟"

#: ../src/format_conv/gui.py:76
msgid "apple"
msgstr "苹果"

#: ../src/format_conv/gui.py:76
msgid "nokia"
msgstr "诺基亚"

#: ../src/format_conv/gui.py:76
msgid "alcatel"
msgstr "阿尔卡特"

#: ../src/format_conv/gui.py:77
msgid "google"
msgstr "谷歌"

#: ../src/format_conv/gui.py:77
msgid "asus"
msgstr "华硕"

#: ../src/format_conv/gui.py:77
msgid "hp"
msgstr "惠普"

#: ../src/format_conv/gui.py:78
msgid "sony"
msgstr "索尼"

#: ../src/format_conv/gui.py:78
msgid "hedy"
msgstr "七喜"

#: ../src/format_conv/gui.py:79
msgid "archos"
msgstr "爱可视"

#: ../src/format_conv/gui.py:79
msgid "boway"
msgstr "邦华"

#: ../src/format_conv/gui.py:79
msgid "bird"
msgstr "波导"

#: ../src/format_conv/gui.py:80
msgid "vivo"
msgstr "步步高"

#: ../src/format_conv/gui.py:80
msgid "great wall"
msgstr "长城"

#: ../src/format_conv/gui.py:80
msgid "changhong"
msgstr "长虹"

#: ../src/format_conv/gui.py:81
msgid "skyworth"
msgstr "创维"

#: ../src/format_conv/gui.py:81
msgid "dell"
msgstr "戴尔"

#: ../src/format_conv/gui.py:81
msgid "philips"
msgstr "飞利浦"

#: ../src/format_conv/gui.py:82
msgid "toshiba"
msgstr "东芝"

#: ../src/format_conv/gui.py:82
msgid "amazon"
msgstr "亚马逊"

#: ../src/format_conv/gui.py:82
msgid "sdo"
msgstr "盛大"

#: ../src/format_conv/gui.py:83
msgid "disney"
msgstr "迪士尼"

#: ../src/format_conv/gui.py:83
msgid "haier"
msgstr "海尔"

#: ../src/format_conv/gui.py:83
msgid "fujitsu"
msgstr "富士通"

#: ../src/format_conv/gui.py:84
msgid "acer"
msgstr "宏碁"

#: ../src/format_conv/gui.py:84
msgid "lenovo"
msgstr "联想"

#: ../src/format_conv/gui.py:84
msgid "gigabyte"
msgstr "技嘉"

#: ../src/format_conv/gui.py:85
msgid "xiaomi"
msgstr "小米"

#: ../src/format_conv/gui.py:85
msgid "huawei"
msgstr "华为"

#: ../src/format_conv/gui.py:85
msgid "blackberry"
msgstr "黑莓"

#: ../src/format_conv/gui.py:86
msgid "motorola"
msgstr "摩托罗拉"

#: ../src/format_conv/gui.py:86
msgid "sangsung"
msgstr "三星"

#: ../src/format_conv/gui.py:86
msgid "meizu "
msgstr "魅族"

#: ../src/format_conv/gui.py:87
msgid "benq"
msgstr "明基"

#: ../src/format_conv/gui.py:87
msgid "panasonic"
msgstr "松下"

#: ../src/format_conv/gui.py:87
msgid "sony ericsson"
msgstr "索爱"

#: ../src/format_conv/gui.py:88
msgid "pioneer"
msgstr "先锋"

#: ../src/format_conv/gui.py:88
msgid "hyundai"
msgstr "现代"

#: ../src/format_conv/gui.py:88
msgid "newman"
msgstr "纽曼"

#: ../src/format_conv/gui.py:89
msgid "coolpad"
msgstr "酷派"

#: ../src/format_conv/gui.py:89
msgid "malata"
msgstr "万利达"

#: ../src/format_conv/gui.py:90
msgid "sharp"
msgstr "夏普"

#: ../src/format_conv/gui.py:90
msgid "gionee"
msgstr "金立"

#: ../src/format_conv/gui.py:90
msgid "k-touch"
msgstr "天语"

#: ../src/format_conv/gui.py:91
msgid "Pantech"
msgstr "泛泰"

#: ../src/format_conv/gui.py:91
msgid "hisense"
msgstr "海信"

#: ../src/format_conv/gui.py:91
msgid "teclast"
msgstr "台电"

#: ../src/format_conv/gui.py:92
msgid "cube"
msgstr "酷比"

#: ../src/format_conv/gui.py:92
msgid "amoi"
msgstr "夏新"

#: ../src/format_conv/gui.py:92
msgid "doov"
msgstr "朵唯"

#: ../src/format_conv/gui.py:93
msgid "minte"
msgstr "明泰"

#: ../src/format_conv/gui.py:93
msgid "dopod"
msgstr "多普达"

#: ../src/format_conv/gui.py:93
msgid "eton"
msgstr "亿通"

#: ../src/format_conv/gui.py:94
msgid "cherr"
msgstr "齐乐"

#: ../src/format_conv/gui.py:94
msgid "gaoxinqi"
msgstr "高新奇"

#: ../src/format_conv/gui.py:94
msgid "konka"
msgstr "康佳"

#: ../src/format_conv/gui.py:95
msgid "viewsonic"
msgstr "优派"

#: ../src/format_conv/gui.py:95
msgid "xibo"
msgstr "西铂"

#: ../src/format_conv/gui.py:95
msgid "hosin"
msgstr "欧新"

#: ../src/format_conv/gui.py:96
msgid "apanda"
msgstr "首派"

#: ../src/format_conv/gui.py:96
msgid "iocean"
msgstr "欧盛"

#: ../src/format_conv/gui.py:96
msgid "mastone"
msgstr "万事通"

#: ../src/format_conv/gui.py:104
msgid "Phone brand"
msgstr "设备品牌"

#: ../src/format_conv/gui.py:105
msgid "Output format"
msgstr "输出格式"

#: ../src/format_conv/gui.py:106
msgid "Audio encoder"
msgstr "音频编码"

#: ../src/format_conv/gui.py:107
msgid "Video encoder"
msgstr "视频编码"

#: ../src/format_conv/gui.py:108
msgid "Output directory"
msgstr "指定位置"

#: ../src/format_conv/gui.py:109
msgid "Phone model"
msgstr "设备型号"

#: ../src/format_conv/gui.py:110 ../src/video_info/gui.py:111
#: ../src/video_info/gui.py:185
msgid "Resolution"
msgstr "分 辨 率"

#: ../src/format_conv/gui.py:123
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: ../src/format_conv/gui.py:124
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../src/format_conv/gui.py:125 ../src/format_conv/conv_task_gui.py:82
#: ../src/widget/ini_gui.py:388 ../src/video_info/gui.py:66
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../src/format_conv/gui.py:129 ../src/widget/play_menus.py:256
msgid "Task Manager"
msgstr "任务管理器"

#: ../src/format_conv/gui.py:165 ../src/format_conv/gui.py:306
msgid "No Presets"
msgstr "自定义"

#: ../src/format_conv/gui.py:170 ../src/format_conv/gui.py:318
#: ../src/format_conv/transmageddon.py:1020
msgid "No Model"
msgstr "自定义"

#: ../src/format_conv/gui.py:194
msgid "('brand_position', 20)"
msgstr "('brand_position', 0)"

#: ../src/format_conv/gui.py:195
msgid "('model_position', 20)"
msgstr "('model_position', 0)"

#: ../src/format_conv/gui.py:201
msgid "('format_position', 12)"
msgstr "('format_position', 0)"

#: ../src/format_conv/gui.py:202
msgid "('ratio_position', 18)"
msgstr "('ratio_position', 0)"

#: ../src/format_conv/gui.py:210
msgid "('frame_position', 13)"
msgstr "('frame_position', 0)"

#: ../src/format_conv/gui.py:211
msgid "('bit_rate_position', 28)"
msgstr "('bit_rate_position', 0)"

#: ../src/format_conv/gui.py:278
msgid "Choose a directory"
msgstr "打开文件夹"

#: ../src/format_conv/transmageddon.py:92
#: ../src/format_conv/transmageddon.py:434
msgid "Audio-only"
msgstr "仅有音频"

#: ../src/format_conv/transmageddon.py:585
msgid "Time remaining"
msgstr "剩余时间"

#: ../src/format_conv/transmageddon.py:673
#: ../src/format_conv/transmageddon.py:734
#: ../src/format_conv/transmageddon.py:1311
#: ../src/format_conv/transmageddon.py:1328
msgid "No Video"
msgstr "无视频"

#: ../src/format_conv/transmageddon.py:874
msgid "Converting"
msgstr "正在转换中"

#: ../src/format_conv/transmageddon.py:890
msgid "continue"
msgstr "继续"

#: ../src/format_conv/transmageddon.py:900
msgid "Open a directory"
msgstr "打开文件夹"

#: ../src/format_conv/transmageddon.py:902
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../src/format_conv/transmageddon.py:903
msgid "Remove complete tasks"
msgstr "清除已完成任务"

#: ../src/format_conv/conv_task_gui.py:57
msgid "Task Manager for format conversion"
msgstr "任务管理器"

#: ../src/widget/play_menus.py:175 ../src/widget/play_menus.py:366
#: ../src/widget/play_control_panel.py:75
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: ../src/widget/play_menus.py:177
msgid "Play Disc"
msgstr "播放光盘"

#: ../src/widget/play_menus.py:186
msgid "Play (track)"
msgstr "单个播放"

#: ../src/widget/play_menus.py:187
msgid "Default"
msgstr "顺序播放"

#: ../src/widget/play_menus.py:188
msgid "Random"
msgstr "随机播放"

#: ../src/widget/play_menus.py:189
msgid "Repeat (track)"
msgstr "单个循环"

#: ../src/widget/play_menus.py:190
msgid "Repeat (playlist)"
msgstr "列表循环"

#: ../src/widget/play_menus.py:193 ../src/widget/play_menus.py:371
#: ../src/widget/togglehoverbutton.py:135
msgid "Normal Mode"
msgstr "普通模式"

#: ../src/widget/play_menus.py:194 ../src/widget/play_menus.py:372
#: ../src/widget/togglehoverbutton.py:144
msgid "Compact Mode"
msgstr "简洁模式"

#: ../src/widget/play_menus.py:195 ../src/widget/play_menus.py:314
#: ../src/widget/ini_gui.py:817 ../src/widget/play_control_panel.py:56
msgid "Previous"
msgstr "上一首"

#: ../src/widget/play_menus.py:196 ../src/widget/play_menus.py:315
#: ../src/widget/ini_gui.py:837 ../src/widget/play_control_panel.py:67
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: ../src/widget/play_menus.py:198 ../src/widget/play_menus.py:317
msgid "Jump Forward"
msgstr "快进5秒"

#: ../src/widget/play_menus.py:199 ../src/widget/play_menus.py:318
msgid "Jump Backward"
msgstr "快退5秒"

#: ../src/widget/play_menus.py:200 ../src/widget/play_menus.py:303
#: ../src/widget/play_menus.py:373
msgid "Order"
msgstr "播放顺序"

#: ../src/widget/play_menus.py:214
msgid "Original"
msgstr "默认值"

#: ../src/widget/play_menus.py:221
msgid "50%"
msgstr "0.5倍尺寸"

#: ../src/widget/play_menus.py:222 ../src/widget/toolbar.py:64
msgid "100%"
msgstr "1倍尺寸"

#: ../src/widget/play_menus.py:223 ../src/widget/toolbar.py:74
msgid "150%"
msgstr "1.5倍尺寸"

#: ../src/widget/play_menus.py:224
msgid "200%"
msgstr "2倍尺寸"

#: ../src/widget/play_menus.py:241
msgid "Stereo"
msgstr "立体声道"

#: ../src/widget/play_menus.py:242
msgid "Left"
msgstr "左声道"

#: ../src/widget/play_menus.py:243
msgid "Right"
msgstr "右声道"

#: ../src/widget/play_menus.py:245
msgid "Channels"
msgstr "声道选择"

#: ../src/widget/play_menus.py:247 ../src/widget/ini_gui.py:857
msgid "Increase Volume"
msgstr "增大音量"

#: ../src/widget/play_menus.py:248 ../src/widget/ini_gui.py:877
msgid "Decrease Volume"
msgstr "减小音量"

#: ../src/widget/play_menus.py:249
msgid "Mute/Unmute"
msgstr "静音/还原"

#: ../src/widget/play_menus.py:251
msgid "Take Screenshot"
msgstr "截图"

#: ../src/widget/play_menus.py:252
msgid "Open Screenshot Directory"
msgstr "打开截图目录"

#: ../src/widget/play_menus.py:253
msgid "Set Screenshot Directory"
msgstr "设置截图保存目录"

#: ../src/widget/play_menus.py:255 ../src/widget/play_menus.py:266
#: ../src/widget/play_menus.py:306
msgid "Format conversion"
msgstr "格式转换"

#: ../src/widget/play_menus.py:261
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../src/widget/play_menus.py:263 ../src/widget/play_menus.py:375
#: ../src/widget/ini_gui.py:351 ../src/widget/ini_gui.py:499
#: ../src/widget/ini_gui.py:511 ../src/widget/ini_gui.py:790
msgid "Video"
msgstr "画面"

#: ../src/widget/play_menus.py:264 ../src/widget/play_menus.py:376
msgid "Audio"
msgstr "声音"

#: ../src/widget/play_menus.py:265
msgid "Take Screenshots"
msgstr "截图"

#: ../src/widget/play_menus.py:267
msgid "View New Features"
msgstr "查看新特性"

#: ../src/widget/play_menus.py:268 ../src/widget/play_menus.py:380
#: ../src/widget/ini_gui.py:329
msgid "Preferences"
msgstr "选项"

#: ../src/widget/play_menus.py:270
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../src/widget/play_menus.py:277
msgid "By Name"
msgstr "按名称"

#: ../src/widget/play_menus.py:278
msgid "By Type"
msgstr "按类型"

#: ../src/widget/play_menus.py:293
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: ../src/widget/play_menus.py:294
msgid "Add Directory"
msgstr "添加文件夹"

#: ../src/widget/play_menus.py:295
msgid "Add URL"
msgstr "添加URL"

#: ../src/widget/play_menus.py:297
msgid "Remove Selected"
msgstr "删除选中项"

#: ../src/widget/play_menus.py:298
msgid "Save Playlist"
msgstr "播放列表"

#: ../src/widget/play_menus.py:300
msgid "Remove Unavailable Files"
msgstr "清除无效文件"

#: ../src/widget/play_menus.py:302
msgid "Recent Played"
msgstr "最近播放文件"

#: ../src/widget/play_menus.py:304
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: ../src/widget/play_menus.py:307
msgid "Open Containing Directory"
msgstr "打开所在文件夹"

#: ../src/widget/play_menus.py:323
msgid "Dubbing selection"
msgstr "音轨选择"

#: ../src/widget/play_menus.py:326
msgid "Audio channels"
msgstr "声道选择"

#: ../src/widget/play_menus.py:338
msgid "Move Up"
msgstr "上"

#: ../src/widget/play_menus.py:339
msgid "Move Down"
msgstr "下"

#: ../src/widget/play_menus.py:340
msgid "Move Left"
msgstr "左"

#: ../src/widget/play_menus.py:341
msgid "Move Right"
msgstr "右"

#: ../src/widget/play_menus.py:342
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../src/widget/play_menus.py:343
msgid "Return to Title"
msgstr "标题菜单"

#: ../src/widget/play_menus.py:344
msgid "Return to Root"
msgstr "主菜单"

#: ../src/widget/play_menus.py:350
msgid "Previous Title"
msgstr "上一标题"

#: ../src/widget/play_menus.py:351
msgid "Next title"
msgstr "下一标题"

#: ../src/widget/play_menus.py:352
msgid "Jump to"
msgstr "跳至"

#: ../src/widget/play_menus.py:353
msgid "DVD Menu"
msgstr "DVD 内置菜单"

#: ../src/widget/play_menus.py:359
msgid "Load subtitles"
msgstr "手动载入字幕"

#: ../src/widget/play_menus.py:360
msgid "Select a subtitle"
msgstr "字幕选择"

#: ../src/widget/play_menus.py:370
msgid "Full Screen On/Off"
msgstr "全屏/退出"

#: ../src/widget/play_menus.py:378 ../src/widget/ini_gui.py:361
#: ../src/widget/ini_gui.py:502 ../src/widget/ini_gui.py:514
#: ../src/widget/ini_gui.py:1404
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: ../src/widget/play_menus.py:379
msgid "DVD Navigation"
msgstr "DVD 导航"

#: ../src/widget/play_menus.py:382 ../src/video_info/gui.py:41
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ../src/widget/ini_gui.py:347 ../src/widget/ini_gui.py:395
#: ../src/widget/ini_gui.py:401 ../src/widget/ini_gui.py:497
#: ../src/widget/ini_gui.py:509 ../src/widget/ini_gui.py:545
msgid "Playback"
msgstr "播放设置"

#: ../src/widget/ini_gui.py:350
msgid "Keyboard"
msgstr "快捷键"

#: ../src/widget/ini_gui.py:352 ../src/widget/ini_gui.py:500
#: ../src/widget/ini_gui.py:512 ../src/widget/ini_gui.py:1088
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕控制"

#: ../src/widget/ini_gui.py:353 ../src/widget/ini_gui.py:501
#: ../src/widget/ini_gui.py:513 ../src/widget/ini_gui.py:1229
msgid "Other"
msgstr "其它快捷键"

#: ../src/widget/ini_gui.py:355 ../src/widget/ini_gui.py:504
#: ../src/widget/ini_gui.py:516 ../src/widget/ini_gui.py:1629
#: ../src/widget/ini_gui.py:1749
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: ../src/widget/ini_gui.py:359 ../src/widget/ini_gui.py:498
#: ../src/widget/ini_gui.py:510 ../src/widget/ini_gui.py:672
msgid "General"
msgstr "系统设置"

#: ../src/widget/ini_gui.py:364 ../src/widget/ini_gui.py:505
#: ../src/widget/ini_gui.py:517 ../src/widget/ini_gui.py:1655
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../src/widget/ini_gui.py:549
msgid "On opening video"
msgstr "视频文件打开时"

#: ../src/widget/ini_gui.py:551
msgid "Fit video to player"
msgstr "视频适应窗口"

#: ../src/widget/ini_gui.py:553
msgid "Fit player to video"
msgstr "窗口适应视频"

#: ../src/widget/ini_gui.py:555
msgid "Resize interface to last closed size"
msgstr "上次关闭尺寸"

#: ../src/widget/ini_gui.py:557
msgid "Enter full screen mode"
msgstr "全屏"

#: ../src/widget/ini_gui.py:573
msgid "Clear playlist when opening new file"
msgstr "打开新文件时清空播放列表"

#: ../src/widget/ini_gui.py:581
msgid "Resume playback after restarting player"
msgstr "自动从上次停止位置播放"

#: ../src/widget/ini_gui.py:588
msgid "Continue to next video automatically"
msgstr "自动查找相似文件连续播放"

#: ../src/widget/ini_gui.py:595
msgid "Show thumbnail when hovering over progress bar"
msgstr "鼠标悬停进度条时显示预览图"

#: ../src/widget/ini_gui.py:602
msgid "allow multiple instance DPlayer"
msgstr "允许同时运行多个深度影音"

#: ../src/widget/ini_gui.py:608
msgid "Pause When Minimized"
msgstr "最小化时暂停播放"

#: ../src/widget/ini_gui.py:692
msgid "Enable system popup notification"
msgstr "开启系统气泡提示"

#: ../src/widget/ini_gui.py:698
msgid "Enable play popup notification"
msgstr "开启播放气泡提示"

#: ../src/widget/ini_gui.py:705
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: ../src/widget/ini_gui.py:723
msgid "Size"
msgstr "字号"

#: ../src/widget/ini_gui.py:804
msgid "Enable hotkeys"
msgstr "开启热键"

#: ../src/widget/ini_gui.py:807 ../src/widget/movie_menu.py:254
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#: ../src/widget/ini_gui.py:827 ../src/video_info/gui.py:118
msgid "Open directory"
msgstr "打开目录"

#: ../src/widget/ini_gui.py:867
msgid "Forward"
msgstr "快进"

#: ../src/widget/ini_gui.py:887
msgid "Rewind"
msgstr "快退"

#: ../src/widget/ini_gui.py:897
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: ../src/widget/ini_gui.py:917
msgid "Compact mode"
msgstr "简洁模式"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1092
msgid "Enable Keyboard Shortcuts"
msgstr "开启热键"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1098
msgid "Delay-0.5s"
msgstr "字幕提前0.5秒"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1099
msgid "Delay+0.5s"
msgstr "字幕延时0.5秒"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1100
msgid "Loading subtiles"
msgstr "自动载入字幕"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1103
msgid "Increase subtitle scale"
msgstr "增大字幕尺寸"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1104
msgid "Decrease subtitle scale"
msgstr "减小字幕尺寸"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1239
msgid " Enabled hotkeys"
msgstr "开启热键"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1245
msgid "Increse brightness"
msgstr "升高音量"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1246
msgid "Decrease brightness"
msgstr "降低音量"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1247
msgid "Rotate conterclockwise"
msgstr "逆时针旋转"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1248
msgid "Rotate clockwise"
msgstr "顺时针旋转"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1249
msgid "Take screenshot"
msgstr "截图"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1250
msgid "Switch audio tracks"
msgstr "切换音轨"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1252
msgid "Left click"
msgstr "鼠标左键单击"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1253
msgid "Double click"
msgstr "鼠标左键双击"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1254
msgid "Scroll"
msgstr "鼠标滚轮"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1264 ../src/widget/ini_gui.py:1265
#: ../src/widget/ini_gui.py:1266 ../src/widget/ini_gui.py:1319
#: ../src/widget/ini_gui.py:1379 ../src/widget/ini_gui.py:1384
#: ../src/widget/ini_gui.py:1389 ../src/widget/init_ldmp.py:158
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1266 ../src/widget/ini_gui.py:1330
#: ../src/widget/ini_gui.py:1391 ../src/widget/init_ldmp.py:167
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1414
msgid "Load subtitles automatically"
msgstr "自动载入字幕"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1422
msgid "Subtitle Directory"
msgstr "字幕位置"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1431 ../src/widget/ini_gui.py:1506
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1490
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "保存在剪贴板"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1496
msgid "Folder"
msgstr "保存成文件"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1502
msgid "Screenshot directory"
msgstr "保存路径"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1509
msgid "File Type"
msgstr "保存类型"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1540
msgid "Keep current aspect ratio"
msgstr "按当前显示的画面尺寸截图"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1655
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1655 ../src/widget/ini_gui.py:1873
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1655
msgid "Enable"
msgstr "开启热键"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1655 ../src/widget/ini_gui.py:1750
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../src/widget/ini_gui.py:1886
msgid ""
"\tDPlayer is a video player designed for Linux users. It support a variety of video formats, and features mode switching, video preview, online subtitles, screenshot taking and skin selection. \n"
"\n"
"\tDPlayer is free software licensed under GNU GPLv3. "
msgstr "DPlayer（深度播放器）是一款专为linux用户设计的播放器。它支持多种视频格式，多种播放模式切换，视频预览，在线字幕，屏幕截图，皮肤切换。\nDPlayer（深度播放器）是一款遵循GNU GPLv3（GUN通用公共许可协议）的免费软件。"

#: ../src/widget/play_control_panel.py:48
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../src/widget/play_list_button.py:35
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: ../src/video_info/gui.py:74
msgid "video information"
msgstr "视频信息"

#: ../src/video_info/gui.py:74
msgid "decoding information"
msgstr "编码信息"

#: ../src/video_info/gui.py:96
msgid "File path"
msgstr "文件路径"

#: ../src/video_info/gui.py:110
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#: ../src/video_info/gui.py:112
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: ../src/video_info/gui.py:113
msgid "Duration"
msgstr "媒体时长"

#: ../src/video_info/gui.py:180
msgid "Video stream info"
msgstr "视频流信息"

#: ../src/video_info/gui.py:181 ../src/video_info/gui.py:189
msgid "Codec format"
msgstr "编码格式"

#: ../src/video_info/gui.py:182
msgid "Frame rate"
msgstr "视频帧率"

#: ../src/video_info/gui.py:183
msgid "Scaling"
msgstr "显示比率"

#: ../src/video_info/gui.py:184
msgid "Video bit rate"
msgstr "视频码率"

#: ../src/video_info/gui.py:188
msgid "Audio stream info"
msgstr "音频流信息"

#: ../src/video_info/gui.py:190
msgid "Track number"
msgstr "声 道 数"

#: ../src/video_info/gui.py:191
msgid "Audio digit"
msgstr "音频位数"

#: ../src/video_info/gui.py:192
msgid "Audio bit rate:"
msgstr "音频码率"

#: ../src/video_info/gui.py:193
msgid "Sampling"
msgstr "采 样 数"

#: ../src/video_info/gui.py:194
msgid "Copy info"
msgstr "复制信息"

#: ../src/screen_mid/open_url.py:32
msgid "Open Url"
msgstr "打开网址"

#: ../src/screen_mid/open_url.py:41
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: ../src/screen_mid/open_url.py:42
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
